---
title : "Bases de données"

---

# Bases de données

## Sommaire 

1. Modèle relationnel (Bac)
   
2. Base de données relationnelle (Bac)
   
3. Système de gestion de bases de données relationnelles 
   
4. Langages SQL (Bac)

   